# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-28 14:28-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-31 09:13+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/components/AsyncImage.jsx:59
msgid "Loading Now..."
msgstr "立即載入..."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/components/Dots.jsx:7
msgid "Loading"
msgstr "正在載入"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/pages/home.enterprise.jsx:10
#: splunk_gdi/appserver/static/js/pages/home.lite.jsx:10
#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.lite.jsx:34
msgid "Add Data"
msgstr "新增資料"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:5
msgid "No valid data source is found."
msgstr "找不到有效的資料來源。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:6
msgid "The id of this collection method is invalid."
msgstr "此收集方法的 ID 無效。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:7
msgid "Mandatory fields are missing in the conf file."
msgstr "設定檔遺失必填欄位。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:8
msgid ""
"The definition of resource server is missing in the response from the "
"web service."
msgstr "來自網站服務的回應中遺失資源伺服器的定義。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:9
msgid ""
"Splunk data onboarding guides are not accessible. Please ensure an "
"internet connection is available to access these guides."
msgstr "無法存取 Splunk 資料上線指南。請確定可連上網際網路存取這些指南。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:13
#, python-format
msgid "images for %s"
msgstr "%s 的影像"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:42
msgid "Configure now"
msgstr "立即設定"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:45
#, python-format
msgid "%d data source"
msgstr "%d 個資料來源"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:48
#, python-format
msgid "%d data sources"
msgstr "%d 個資料來源"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceContainer.jsx:60
#, python-format
msgid "%d data sources in total"
msgstr "%d 個資料來源總數"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceContainer.jsx:61
#, python-format
msgid "%d data source in total"
msgstr "%d 個資料來源總數"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.Header.jsx:5
msgid "What data do you want to send to the Splunk platform?"
msgstr "您想要將什麼資料傳送到 Splunk 平台?"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.lite.jsx:35
msgid "How do you want to add data?"
msgstr "您要如何新增資料?"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.resolved.jsx:11
msgid "Or get data in with the following methods"
msgstr "或者使用以下方法取得資料"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceModal/Master.jsx:90
#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/SearchResult.jsx:72
msgid ""
"No guides matching your search were found. We are continuously adding "
"new guides."
msgstr "找不到符合您搜尋條件的指南。我們會持續新增新的指南。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:33
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:34
msgid "files from my computer"
msgstr "上傳檔案"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:35
msgid "Local log files"
msgstr "本機日誌記錄檔"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:35
msgid "Local structured files (e.g. CSV)"
msgstr "本機結構化檔案 (例如 CSV)"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:36
msgid "Tutorial for adding data"
msgstr "新增資料的教學"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:44
msgid "Monitor"
msgstr "監控"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:45
msgid "files and ports on this Splunk platform instance"
msgstr "此 Splunk 平台執行個體上的檔案與連接埠"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:47
msgid "Files - HTTP - WMI - TCP/UDP - Scripts"
msgstr "檔案 - HTTP - WMI - TCP/UDP - 指令碼"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:48
msgid "Modular inputs for external data sources"
msgstr "外部資料來源的模組化輸入"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:57
msgid "Forward"
msgstr "轉送"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:58
msgid "data from a Splunk forwarder"
msgstr "來自 Splunk 轉送器的資料"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:59
msgid "Files - TCP/UDP - Scripts"
msgstr "檔案 - TCP/UDP - 指令碼"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/Master.jsx:13
msgid "Follow guides for onboarding popular data sources"
msgstr "依照指南將常用資料來源上線"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/SearchBar.jsx:57
msgid "Search bar"
msgstr "搜尋列"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:26
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:27
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:28
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:29
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:30
msgid "No"
msgstr "否"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:31
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:32
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:33
msgid "Exit guide?"
msgstr "結束指南?"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:11
msgid "Collection Method"
msgstr "收集方法"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:12
msgid "Configurations"
msgstr "設定"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:13
msgid "Validation"
msgstr "驗證"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepCollectionMethod/CollectionMethodCard.jsx:28
msgid "Best Practice"
msgstr "最佳作法"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepCollectionMethod/Master.jsx:43
msgid "Choose collection method"
msgstr "選擇收集方法"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/BlankDeployment.jsx:8
msgid "Please select deployment"
msgstr "請選擇部署"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/ConfigurationContainer.jsx:12
msgid "High level steps"
msgstr "高層級步驟"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/ConfigurationContainer.jsx:13
msgid "Full Configuration Documentation"
msgstr "完整設定文件"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:28
msgid "Choose your deployment environment"
msgstr "選擇您的部署環境"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:29
msgid "Overview of required configuration for your environment"
msgstr "環境必要設定概觀"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:30
msgid "Deployment Diagram"
msgstr "部署圖表"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:31
msgid ""
"Select options on the left describing your distributed deployment "
"configuration"
msgstr "選擇左側描述您分散式部署設定的選項"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:32
msgid "Select the option above that describes your Splunk deployment"
msgstr "選取上方描述您 Splunk 部署的選項"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:33
msgid ""
"An overview of the configuration required for your deployment will be "
"shown here"
msgstr "此處將顯示您部署所需設定的概觀。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:58
#, python-format
msgid "From the %s, enter the query below."
msgstr "在 %s 中，輸入下方查詢。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:59
msgid "Verify your data is being ingested"
msgstr "確定您的資料正在擷取中"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:60
msgid ""
"Use the following SPL query to verify that your data is indexed and "
"searchable"
msgstr "使用下列 SPL 查詢驗證您的資料已檢索並可搜尋"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:61
msgid "Search & Reporting app"
msgstr "搜尋與報告應用套件"

#: splunk_gdi/appserver/templates/home_template.html:21
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: splunk_gdi/default/app.conf:12 splunk_gdi/default/app.conf:17
msgid "Splunk Get Data In"
msgstr "Splunk 取得資料"
